2014年無限之戰輸咗，2019年終局之戰要贏返

2014年既傘運，我地好似avenger咁，俾Thanos逐個據點擊破
係呢幾年，唔同人都有唔同反應
有人好似Hawkeye咁，做咗勇武激進派
都有人好似Iron Man咁，灰晒心，俾當年既失敗同無力感導致縮咗幾年
但唔緊要！
無論你係Hawkeye定Iron Man，6月9日至少會有成班Avengers會出黎
我地今次仲集齊到美國，德國，歐盟呢d無限寶石
你唔洗再驚！
就算你係Hawkeye咁既普通人，係endgame大戰入面攬住手套跑全場，都希望你出黎
唔好令一班獄中義士白白犧牲
同時都要阻止再有一班義士，係未來被人送去獄中，不論係送去香港定中國

失去既，我地要攞返；現有既，我地要盡力保存，at all cost
And maybe not die trying would be nice.
6月9號，Whatever it takes

屌你劇透

Five years ago we lost. Today we have a chance to take it all back.

真係毛管棟呀
大佬呀 遊行還遊行
唔好咁中二病啦
好想嘔呀

竟然劇透6月9號係榮耀香港人嘅日子，樓主劇透撚

Whatever it takes

邊個做Iron man

就樓主啦

屌你我未能睇END GAME架WOR
咁快爆能晒D劇情出黎

林泳淘做scarlet witch

You know your team ,you know your mission.
各有各做！互相照應！

Eric kwok

復仇者聯盟

中二病到...

宜家都仲未睇比人劇透就扺死啦

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

只有一次....只有一次嬴既機會....

只要關鍵人物出現, 再做一件事........ 就換到全香港人既勝利...

要做咩事我唔講得,因為一講就唔會應驗

真係69遊行就遊行
唔好咁中二病啦
尷尬無眼睇

又係隔左5年

你地除咗匿係屋企打機食到滿肚腸肥呢點同Thor一樣
冇其他地方係相似

其實係。。。
乜撚野終局之戰
上次mockingjay上晝又係咁

正正經經出黎遊行好唔好

岩岩好5年